「有圖」MTR 肉感 長腿 竹昇妹

唔益cd rom

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

你老味，咁有taste

不服來辯

我以為啲腳趾做乜嘢要用心心打格仔

你老母肉感竹昇妹

樓主好撚on9

唔明你2樓個回覆有乜用

樓豬做咩咁睇嗰開放自己老母上黎

潛力股

樓主係咪覺得第二個回覆加密左就冇人睇到你fail？

有得屌 我屌

不能只有連仔見到

化個鼻影幾正呀

樓主都係想派下膠，令到你地開心啲姐，唔好叫樓主老母比狗屌啦

點解可以咁撚多笑點

竹昇妹有樣睇？

仆你個臭街搭個車都畀人影上黎

一版成百幾個負評

有無咁多正評啊👍🏽